緊急法已用！！！！！！！！！

以後佢想通過d咩都好撚易！
大家 請團結一致 槍口對準政權 向世界廣傳出去